［支援法律界］熱死辣辣

法律界要係門口企幾耐？洗唔洗攞遮攞水過去？

你甘地
我都唔撚理你吖。。。
林鄭 弱智架

回應左警隊就是法律未

搵人送凍水過去！！！

佢地仲話要等到鄭若驊出嚟

需要水同遮
佢地乜都無

人哋涼冷氣，邊會出嚟，強權贏曬了，法律界明白未？

多謝你地話俾我地知, 香港人唔好放棄!